落扶手電梯咳嗰啲人真係賤種狗嚟

屌你老母臭閪

有病死去睇醫生啦屌你老母

對唔撚住囉，少少肺炎咋嘛